[76%連任] 俄羅斯式民主投票有片睇

笑撚死
個啲成日話普京大帝唔係獨裁係全俄羅斯真心支持嘅黃俄撚有咩講

連登好多細蚊仔成日吹奏俄狗同普京

最有民望嘅反對派都已經唔係dq(navalny)流亡(棋王)就暗殺死(Boris Nemtsov)
都仲要玩到咁肉酸先谷到七十幾%
乜撚野普京大帝真男人真係想嘔

強咩大呀
當初唔係華爾街班人炒高油價, 佢有撚得咁威

d垃圾國家油價高果陣就威, 油價低果陣就收撚晒皮
呢d叫時勢造英雄

廢中口吻

關咩事
D人喜歡普京, 主要原因係佢敢打仗

出兵打車臣, 打格魯吉亞, 打烏克蘭, 打敘利亞反對派, 打ISIS

資源豐富國家好容易墮入proverty trap，資源由當權者同資本家組成嘅利益集團壟斷。普京識玩民族主義，用製造國家敵人黎團結國家內部嘛。

其實點解普京咁驚反對派

如果 反對派 唔咁做
普京可能得票超過9成

呢個先係真
唔係個陣油價高，俄佬邊有得威威
油價20蚊個陣，慘到咩樣

好民主

全靠契弟小支那繼續用100USD買油支持咋
唔係班俄狗真係屎都冇得食

畀普京同普京圍內寡頭搾乾搾盡, 玩下民族主義就咁多人對佢死心塌地
俄羅斯雖然知識階層偉人輩出, 但普遍民智其實由農奴解放到而家有無進步過

擺到明
點丫?

一人多票......

呢個有創意

香港人都一人兩票啦
同埋唔好剝奪職員投票權

成疊票入落投票箱嗰班同推班廢老院廢老去投既人都無分別啦，係咪

依家反普京果班咪又係佢地自己人,上面話齋真係反班人唔係隊冧咗就流亡緊,前特工去到英國都畀人隊冧

杜馬兩個大黨, 所謂極左(共產)同極右(LDPR)基本上都係撐普京嘅假反對黨
真反對派咁多年畀人打殘打散哂

打烏克蘭 , 無視美帝

你唔選佢?反智?

就算有舞弊都改變唔到俄羅斯人多數係好鬼渴望沙皇既事實，比中國有民主都會係咁